點分果個男仔係真心想同你結婚定淨係想扑你?

到左呢一刻我都分唔到...

睇時間

結婚=想扑你扑成世

成世唔好畀佢扑你

比你check 手機 專一

樓上幾位巴打講左
真係只有時間

無錯, 就算經常想同你扑既都唔代表佢見人就想扑; 倒轉對你無乜性慾既亦唔代表佢對其他人無

任何仔一日未扑到, 無論佢想同你長線定短線都好, 都係會顯殷勤, 只有扑完第一次之後先知佢想唔想持續發展

同佢扑完 睇下佢同扑之前有冇好大分別

如果就算冇扑都分別大代表咩

睇佢有冇帶套

我諗你用時間嚟睇一個人都已經浪費好多青春

到你人老珠黃咪知

點解做女人咁L慘...

如果睇唔出想結婚係咪會同佢分手？

佢無講話要同你結婚/無plan結婚嘢 點解你會覺得佢視你為結婚對象先

有咩咁慘，學你咁講，條仔夠可以諗你係真心想同佢結婚定為左佢d錢而結婚

所以我寧願做一個無樓無身材既女人, 咁就一世唔會俾男人呃, fxxk

*樣

直接問佢

有d又想扑你，又想結婚架喎

邊有男人一開波就想同你結婚
正常拍拖扑下野係必需，
拍到咁上下先唸結婚，唔通一拍就同伯母傾禮金咩

睇一個男仔真唔真心，其實好簡單，佢願意對你付出時間，唔係話隨傳隨到果隻，係正常付出，願意花時間陪伴你，唔係想扑嘢先搵你，就係真心想同你發展落去。

但係如果係網上識既男仔又點計..
話說佢係TG入面其中一個男仔
無啦啦PM我
又話同我好夾想同我拍一兩年就結婚
早幾日約完出黎睇戲同食飯..
佢又成日同我講咸野...
唔知佢想點..

拖都未同你拍就話想同你結婚只有兩個原因, 一係佢老豆寫左遺囑要佢結婚先可以俾筆遺產佢, 一係佢想呃你蝦條tum 9 你... 總之一定唔會係真心囉, 過人世喎, 未試用過就知自己可以用一世?

大把女人想 有樣 有身材

直接同佢講你有左bb 睇佢有咩反應

好撚煩咖

睇下身邊多唔多狗公啦, 多就真係同佢地fd 又俾人話收兵, 唔理人又話你串柒柒

不過樣靚可以特登唔化妝或剪個柒頭減低吸引度, 著件鬆身衫老土褲遮左自己身材

相反唔靚無身材就要好多功夫好多錢都未必可以做返轉頭

肯定呃蝦條

想扑你 如果唔比扑既話佢會黑面 唔like
但真心中意你唔會逼你扑 同肯帶你見家長 介紹你比人識，公開你 花時間同金錢係你身上 做多過講

條友又約我星期六出黎, 問我有咩想做
點算好

plz help

呢條就算撚數啦
除非你比佢屌完898 都唔後悔

條仔成日話同我好夾, 但其實除左同行之外, 我都唔係好了解佢

做女人咁易都做唔掂，叫班日日諗點追點鍚女朋友管接送做情緒垃圾桶仲要死慳死抵買樓買戒指俾禮金製造浪漫嘅男人情何以堪

問你有咩好做... 好似我以前傾嗰個咁嘅
絲⋯ 小心啲好

利申 喺apps識到而家男朋友

現形啦佢終於
問我去唔去長洲/澳門...明顯係淨係想扑啦...正仆街黎
唉
唔通我真係永遠遇唔到真愛?

下個啦～

個人覺得 喺呢啲渠道識男女朋友
好打極有限
乖乖仔/女好少會上網交友
唔可以話冇 但真心想拍長拍嘅真係唔多
狗公想屌閪嘅就大撚把

到底樣靚身材好點解重需要上網識人

因為我份人好內向, 即係毒

Pmed

成日見到啲女人話浪費青春
講到好似男人啲時間唔重要咁

問題係生仔呀, 男人幾多歲都生得, 女人一到40歲就玩完

係咪話你下面好夾得？

屌那星 一句就解決到個問題啦

結左先俾扑

唔好比佢扑, 用時間証明,

睇佢肯唔肯食你屙既屎

Hello 無圖

咁你同人出街拍拖又想要啲乜？

其實你想點

我想搵一個認真的男人...拍拖後結婚....

敢問你幾大

首先你要搵一個 誠實 嘅好男仔, 跟住 你自己作為一個人究竟係咪真係 條件上 ready 結婚。

結婚係講緊 究竟有冇協同效應，同埋你究竟可以帶到幾多 價值比另一半。 一加一如果唔係大過二根本就 冇意議， 唔好同人講乜嘢 有冇feel 就算有feel都會有一日因為現實低頭。 而且你自己都知女仔青春有限 要趁仲有feel嘅時候好好增值自己。

如果唔係僅僅樣靚身材正老實講 就算啲有條件嘅有錢仔都未必 揀你， 始終呢啲 筍盤 憎多粥少。睇下coffee 你就明。

如果唔結婚之前唔扑野，係咪解決到問題？

29

如果你29 都仲未分到渣男同好男人眉分別， 你都係唔好諗結婚住， 求其揀盞離婚收場

如果淨係想搵個女仔日日同佢扑，然後結婚日日扑，點睇

順其自然咪得
唔花時間拖又點知佢岩唔岩你
你又唔係處女…有咩蝕左比人呢…
個d拍幾日就叫你上房你自己識避啦…

問題係大部分男人都係淨想扑

結左婚日日扑, 我覺得無問題喎

咪係 正常29歲拍得拖點會唔扑野
問題係會唔會呃蝦條

佢究竟喺處心積累為上床
定待妳好想過世真喺分唔到咩？

一個男人追求妳，對妳好好，但佢會慢慢向妳身體蠶食領域，越摸越入. 仲要講埋d我唔會逼妳
同一個男人因為在乎妳，擔心會唔會太快而唔會急色行事，或者好笨拙咁試探底線～真喺睇唔出？feel唔到？
不過算喇，唔會鍾意好仔嘎喇

係, 有好多男仔做戲做到好真

冇話結咗婚先至扑
未結婚扑完野 都可以越嚟越鍾意另一半
其實唔好諗啲男人成日要扑嘢
你自己有感覺 你感覺到嗰個人對你係好定衰
你做咗廿幾年人都唔清楚咩
你冇拍過拖？？？？

好快3張喎

拍左4次, 得一個我認為係好男人

男人想唔想同你結婚係睇你值唔值得同人結婚架咋喎

為你個閪ja,係要同你一齊就會同你閑聊吹下水了解先啦 雖然做足以上都可以能係玩家

拍緊拖有邊個唔鐘意扑野呀
最緊要係分清楚個男人係唔係對你認真

樓主係咪on9
上網識人無問題 唔該用下腦

其實冇分別

網上無真愛?

一世都唔洗煩添

一個個四面牆

正確，睇吓韓國娛樂圈最近單野

你個名同我咁似

做咩抄我
高登舊名來

又唔使受傷...幾咁好
老實講, 我寧願A0呀

男人永生的

你都戇鳩
現代精子研究已經打破你既謬論

弱智

又話唔係生仔機器既？
又想扮受害者拿

女人諗野自私到，自己想生仔關男人撚事？

上網識既 十個有十一個都係想扑你
現實識既十個有七都係想扑你
你自己諗

明白哂
問題係公司個個結哂婚, 我可以去邊識呢

點識都好 男人十個十個都想扑架啦 係差在想扑之中係呃蝦條定認真拍拖姐

塊西鑲金咩, 扑左唔埋單未搵第件扑囉, 晒你好多時間咩

樓主真係好撚蠢

咁唔高大靚仔咪仲慘

千奇唔好信佢

拒絕

今次真係要有定力

咩年代丫？
扑下野都唔比
你揾個貞操帶鎖住佢啦

我無話唔扑...
問題係無理由見第二次就扑掛

29就隨緣啦
搵番d朋友 多d活動識下人
最重要係樓主最具競爭力年紀已過
今年又有新FG畢業

你幾手閪啊

見第二次就要分佢想同你結婚定扑你？
會唔會多慮左呢

啫係已經唔係處女啦